★獨居男猝死傳臭味 保安巡樓揭發報案

沙田水泉澳邨欣泉樓一單位，早上10時32分，看更在巡邏時，發現上址傳出陣陣臭味，拍門又無人回應，心知不妙立即報警。消防連同警員破門入屋，發現一名男子倒斃屋內，已死去一段時間，警方正調查男子的死因，初步得悉死者獨居上址。

幾時？？

希望儘快安排新住戶

蝻唔會理，死人床都照訓

孤獨死 rip

未來既我